往事已成空 還如一夢中

抽刀斷水水更流 舉杯消愁愁更愁

白髮三千丈 緣愁似個長

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇
等閒變卻故人心 卻道故人心易變

思君如流水 何有窮已時

此情可待成追憶
只是當時已惘然

酒入愁腸 化作相思淚

點解咁多野要同時發生？

我 立即 屌你老母！

🚬

屌你老母臭嗨 你班撚樣
成晚迫我食埋啲咁嘅野
牛嗨人食嘅咩？仆你個臭街！
仲叫我屌動物？！

stop call spring

一醉解千愁啦

咸酸菜用來炒牛嗨呢個定律黎架嘛

莫道有酒終需醉 酒入愁腸愁更愁

拿 龍虎鳳即係蛇貓雞喇
牛歡喜就牛嗨喇
騾仔嗨又點會騾仔嗨呢？

ching

樓豬係on9
我都係on9
大家係on9
哈哈哈哈哈

太多痴線佬
我決定返舊登

我唔識佢架

ching係咪痴Q左線

曼區春皇

ching最近典？

OK